Для подбора rate я выбрал товар из мудуля M1 с типом P02. 

Заменяя стандартное значение для предыдущей задачи, запускаем её с пустой таблицей Rates.csv. 
Таким образом, перебирая значения смотрим, чтобы корень суммы квадратов - средне арифметическое отклонение - был минимальным.

Путем грубого перебора замечено, что при rate равном 0.000002 отклонение приблизительно ~2 (согласно работе алгоритма из предыдущих заданий), что является минимальным найденным отклонением.